TODO : 
- Ajouter le serveur web au projet pour apporter de la portabilité v
- Logique de validation des dates et des mots de passe v
- Formulaire de connexion v
- Chatbot en AJAX v
- Rajouter du contenu pour le HTML 
- Vérifier que tous les fichiers soit W3C validé v
- restructuration de la hierarchie v
